米畀藍絲 權貴 走狗 及 其家屬 避走台灣或外國

𥄫實機楊